要追一排先追到既女仔 vs 初相識就情投意合熱戀既女仔

邊種可以長久? 定係無關係

我鐘意前者

邊個大波揀邊個

冇關係

長咩久呀
砌厭就下個啦

兩個都要咩得囉

緊係後者

Y not both

後者先係愛，適唔適合一回事